各位勇武手足，請唔使理割蓆嗰班友

因為佢哋根本唔係自己人，只係三毛玩分化